成個家族得我一個黃絲，我正式同屋企人割席

無知不可怕，冇腦先可怕
屌你老母我冚家暴徒前，暴徒後
又話元朗係抵打，唔搞反送中就冇人打佢地
仲話班老黑為左防止樓價跌先打
我屌你老母，我係wtsapp group逐個逐個屌
屌完即退群，以後任何大時大節家庭聚餐不出席
無聲抗議深藍家庭
我間房已經將所有海報滅曬
已經成功變成連儂房
你地敢入我房滅野，我就日日買memo痴到冚家變連儂屋！

所以！

7.27
光復元朗
到時見

我已幾年冇拜年

巴打你有我地做你屋企人！
7.27見！

推！
屋企係藍絲既，大把人支持你！

光復香港 時代革命

You are not alone

房門做連儂牆

班老黑做完呢件事之後，啲樓價先致跌到仆街喎， 佢哋係咪傻㗎

已獨立

基本！

唔緊要呀
你仲有一大班手足

巴打仲有成班兄弟姊妹陪你

每次發夢身邊好多兄弟姐妹

成家深藍好少見?屋企咩背景，老竇老母兩邊都超深藍?

咪撚就係！冇腦！

所以唔駛驚唔改怯有咩事就講
幫到就幫

係！

巴打我們都是你的家人

支持

我呢兩個月都冇見親戚，之前一兩個禮拜見一次。
老豆老母都少見。
WhatsApp group 只係間中忍唔住腰佢地一兩嘢。

最親既家人

唔好喊
一日未成功都唔可以喊
撐住

Add oil

巴打出左黎做野未? 經濟獨立?

要堅定對付藍絲！不能手軟！屋企人都冇面俾！絕對唔可以詆毁我身邊既每一個手足！

出左

不徹不散！

要堅強！多謝你

這群人不曾同台偏偏不陌生
所有同路人都係大家既兄弟姊妹

貼窗, 外牆, 向外
但注意安全

藍係好正常，佢地收到既資訊同好多人都唔同，正如你迫唔到佢地做黃絲，佢亦迫唔到你做藍絲，唔好因為咁傷心，巴打，u a not alone

大家都識食窮民賤聯票投社民連
點解要割

驚閪，我同你做屋企人

已經同大陸班親戚割哂蔗

係呀，真係要堅定，堅持。
其實係佢哋嘅行為，言論，令我更堅定！

Cut家用

錢就洗就ok 不用反面阿

咪係，宜家元朗少咗好多人睇樓

You are not alone
我完全明白

唔傻都唔使做老黑啦

父母藍

經過我同細佬
日日屌政府 官警鄉黑勾結
唔敢出聲

唔好嬲，事實勝於雄辯，贏俾佢地睇！！

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

班老野咪好鍾意話趕人出屋
有冇諗過我地都可以趕佢走

撐你呀巴打

我老豆老母係唔支持任何一方只求自保派
所以唔太明點解會有藍絲家庭
我老豆大陸落黎都唔會支持藍絲唔支警唔支政府唔支遊行

同你一樣 加油巴打

我都係 遲啲大學畢業即搬
然後出嚟做野派bonus
還翻一百零萬俾廢老即斷交

P

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！用感情！！！

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

雖然咁講好撚衰
但點講都好 佢地始終係你屋企
呢件事過咗去咪好好咁相處囉

727

撐你 手足星期六見

努力做嘢咪靠佢地，加油！

連儂屋呢個有得攪

呢個幾月有好多家庭破碎咗…真係多得林鄭唔少

你應該話元朗恐襲之後都冇乜人敢買屯門元朗樓

尋日去女友家食飯先嘈左一大輪
唔知佢地點解會睇到元朗係兩班黑幫互片
唔知點解佢地睇到立場妹妹係挑釁緊白衫, 仲要話個記者抵死
女友聽到抵死兩個字激動到一路食一路喊
激到佢話遲早輪到你地要做收屍嗰個
有啲深藍無知都算, 把口咁涼薄真係好難頂
亦好折墮

支持巴打

巴打，試埋我呢招先
聽你口氣，你父母都係香港人
咁你返幾日大陸
返嚟之後，喺屋企打大赤膊，痞喺度！

冇錯，係痞喺度！！！！

佢哋問你做咩，你話喺大陸學返嚟，好舒服，啲大陸人個個都係咁做

然後，同你媽咪出街，等紅綠燈時痞喺度！！！！
嚇死佢，你話中國係咁，潮流嚟，而家學定方便第日同化

去餐廳
大聲嗌「Fu Wu Yuan!!!!! 」
又嚇死佢，你話中國個個都係咁，冇問題

我肯定不出三日，佢變得恐共，不出一星期，藍轉黃。真心，信我，我已成功

希望你係我屋企人
巴打，撐著呀
光復香港，時代革命

防止樓價跌先打 vs 打完先樓價跌 媽啊我好亂啊
屌你老母明明班準業主係話因為"黑社會問題"而唔係"遊行示威"
原本你唔吹雞 就冇人搞元朗既 而家陪個政府捉蟲啦

我都五年無拜

點解咁多藍絲?

因為佢地唔覺得中國有問題

或者覺得中國有問題 , 但香港政府無問題

所以會覺得抗爭係無理取鬧
所以警察幾暴力都唔會令佢地同情抗爭者

抗爭者被人打是應該的

用資料說話!

覺得中國/共產黨好, 就同佢講講
內地D司法黑暗
各種人神共憤的事
人大政協個D衰野
政府包庇惡勢力
貪污腐敗
上訪者被打 被禁錮
習近平根本唔會令中國變好

覺得香港政府無問題, 就同佢講講
香港政府施政失誤
浪費公帑
區議會會建制錢袋
權貴不守法
利益輸送
民生困苦 (物價/數價/醫療/小店消失)
香港高官有幾廢

覺得同意政府有D問題但應該示威者太暴力, 就比佢睇
警察最暴力一面, 尤其是無故毆打完全無衝擊掟野的人
仲有政府浪費的錢, 遠超示威者的破壞
警察各種醜惡行為及缺乏監管

~350MB 資料 下載

當時事新聞咁逐樣逐樣問佢地, 等佢地對共產黨的信心動搖, 質疑香港政權

咁先至有 深藍變淺藍 淺藍變中立 中立變淺黃 的機會

(如果覺得資料不足, 說服力不足, 可下載後再加料, 再SHARE)

you are not alone. we connect

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

支持你！！元朗見！！

又唔係食你嘅

喂 我地就係你屋企人喇
手足 下次希望見到你 多謝
我愛你地呀

難得一見嘅奇怪現象
巴打有無諗過自己係基因突變/同人地個b撈亂咗

其實森美講得幾好
到依家呢一個世代都仲有人盲目相信地平說
你就知道有啲人係無可能由藍變黃
遇到呢啲情況唔好嘗試同佢地溝通
大group mute notice 食飯戴耳筒
照正常相處就ok

Push

係 無知不可怕，冇腦先可怕

加油

欣賞你

love you

記住你仲有我地出面班兄弟姐妹，撐你

P牌仔

我同你唔差得幾遠 同屋企冷戰中
依家唔會再講嘢 講嚟嘥氣
同埋年年過時過節都要去大陸過，跟住成班撚屌蝗總會喺度對香港指指點點
決定下年全部節日直接旅行

推

我記得十年八年前, 我阿姨成日話長毛郁民好嘈
好想知宜家係咪仲係咁諗

犬儒廢物其實仲衰過藍絲，因為佢地總覺得自己看透世事

黎緊應該第一年唔拜年
想問應該點交待
同埋點樣可以確保親戚先唔會留低我個封利是比阿媽
利申：未退group，要同佢地鬥長命，但都唔想on9老母有藉口拎多份利是錢

行動升級，將藍絲屋企人間房都變埋連儂牆

是非不分到咁

巴打做得好

Cut TVB 慢慢感化佢地
事在人為阿

巴打你仲有我地
727出黎聚

我老豆已經成1個幾月無同我講野。
連我媽聽燒山佢都發脾四。

我啊媽學識小
之前都拉到小小轉黃
近排又比朋友吹捧出坦克即刻又淆底
啊媽太多依類朋友

成王敗寇
革命成功的話佢地亦只會被時代唾棄

光復香港 時代革命

物以類聚。我老豆又係咁，721後已經唔當佢係人

有d想睇你間房

巴打撐住！我都係深藍家族
我地係出淤泥而不染

無差別打人都覺得係抵打既話，其實己經可以斷絕定關係
如果佢既仔女老竇老母比人無啦啦係街比人打果時係咪都係會講抵死唔出街咪冇事lo
己經藍到連道德都冇埋仲有咩好講

撐

你估個個好似你咁咩…

支持你
加油

講唔贏就用手段更加要食同住窮佢

如果未有能力自立
當佢民建聯咁
食窮佢先

遍地開花。

1. 跨部門公務員致香港人的公開信

2. 立法會秘書處職員致香港人的信

3. 醫管局文職人員致全港市民書

4. 一班熱愛香港的醫管局職員致全港市民

5. 建築測量業界致全港市民書

6. 司法機構職員致香港人的信

7. 稅務局職員致香港人之信

8. 社會福利署職員致全港市民信

9. 機電工程署及渠務署員工致香港市民書

10. NGO同事致香港人書

11. 幼稚園老師致全港市民書

12. 中電同事致香港人書

13. 港鐵員工致香港市民書

14. 澳門人致香港市民書

15. 不同院校的職員致香港市民書

16. 空少空姐致香港市民書

17. 廉政公署職員致香港市民書

18. 地政總署職員致香港市民書

19. 港燈職員致香港市民書

20. 食環署職員致香港市民書

21. HKT員工致香港市民書

22. 香港教育界職員致香港市民書

#新聞

你同班無腦藍屍講G持一國一制
G持解放軍血腥鎮壓

做得好 反正利是又唔多 又唔洗受氣

same

叻，撐你

巴打有興趣可以睇下

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

本身我老豆老母都係睇TVB新聞 直到我有日頂唔住佢地講嘅野就整左個NOW電視（其實係唔撚用垃圾HKBN轉NOW 電視佢送）跟住我就唔撚比佢睇83台

最後我老豆老母立場都轉左

睇開d
唔想再有人出事

唉，辛苦曬你啦兄弟，仲有我地

光復元朗，勢在必行，一切嚴重後果將由警方全部負責

好！

笑死

連儂屋

我屌晒你地全部

強啊！

同巴打一樣景況
加油

你個人好襯你個名

[長文]人生最重要的選擇題

加油巴打

我地都係你家人！ 加油巴打

我屋企人都係藍絲，佢地開茶記，星期一返去幫手就同d樓面講話白杉打得好，最好打撚死我地，話我地比人洗曬腦，我嬲撚到屌咗佢地幾句就走咗，佢地就停曬我d經濟援助

我屋企都超深藍
警察世家
雨革果陣有共識唔再講政治
果陣日日放學去金鐘佢地已經唔過問

加油巴打
慶幸我冚家都好黃

支持
我屋企都係咁

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

政府就話冇計要焗交稅
屋企的話可以死都唔比家用!!!
有收入的話, 同志同道合出黎合租
理得佢地死

支持你！

同我情況一樣
但係班仆街喺支那親戚日日喺WeChat 屌示威者
雖然冇WeChat 但佢吔又send 比我老母、 又打電話煩我

本身對佢吔冇咩好感 一年先去大陸1，2次 ，依家直程割蓆，雖然冇咩親戚但已經當冇依班所謂親戚。

咪又係住係藍屋企屌 垃撚圾
係勁就搬出黎

話元朗單野抵打嘅人已經係泯滅人性，就算係藍絲，都唔應該咁講，簡直枉為人

支持巴打 你有我地

你唔係一個人 你仲有我地

勁呀巴打

屌得好

好招啊巴打

意志堅不可摧

唔好勞氣
總之返到屋企乜都唔講
如果出嚟做嘢就搬出去住
唔夠錢就搵人夾租金

支持你
不過記住 唔洗為佢哋勞氣

因為唔再值得

我冇拜年10幾年啦
結婚都冇擺酒
我全家都公務員全家都支持梁振英

使唔使做義士

冇用㗎
佢哋植入式思想已經好肯定政府係好
大陸雖然唔係完美但總好過歐美國家
你點講都動搖唔到佢哋班深藍
特別係呢個混亂嘅社會佢哋一定傾向穩陣派政府權勢果一邊以求自保
所以真係慳返啖氣

我成屋都係深黃得個老母係咩差都唔知人講咩佢講咩，佢地fd就藍就講藍野，我地屌佢個陣就講返黃

屌你句野成浸老屎忽味出撚哂來

屋企人唔撐你唔緊要, 呢度大把手足

屋企一個紅,一個犬儒

樓上 同病相憐 同全家族割席！對住無性既人 情願自己一人仲舒服 我地好多戰友 加油！

撐住

加油啊巴打

我地咪你屋企人囉

放心
你一話搬走cut家用
佢地仲驚過你

啲廢中廢老搞清楚莊閒未
退休之後邊個養你地？
咪就係你地口中嗰班廢青囉
你嗰啲綜授援生果金都廢青交既稅咋
咁叻唔好用囉搬去中國囉

有嘢隨時上嚟傾 有困難甚至落腳問題歡迎tg
手足撐你

出左黎做野好耐，我養屋企

女友係藍絲
老豆老母係藍絲

支持你

我老竇都話香港點亂都唔關佢事 因為佢好樂意返大陸住
又話啲後生係暴徒 同佢面已反

仆街我瞓廳
好羨慕

相處到就相處，唔得都不妨維持表面和平
畢竟家人冇得揀，衝唔衝突有得揀
2014後屋企都暗地有共識唔講政治，係今舖忍唔住，打破沉默響家族wtsapp gp屌鳩警黑
暫時後生有啲啲反應，老竇老母畢竟薑係老既辣不回應不評論
不期望佢地轉黃，但最少唔該唔好扮中立實淺藍
身邊好多朋友叫到家人出黎遊行，呢個係短期標（奈何我暑假六日有工開乜都去唔到！）
兄弟，共勉

巴打好勇

下？仲唔分手？

利申 手已分

可唔可以開返個黃絲安全區tg

一定要承繼家人d 資產呀

我明
巴打加油

上一輩全藍
同輩全黃

割咪割, 班所謂親戚除左過時過節迫問你近況, 新年派一百幾十畀你之外, 都無乜用途

其實又唔使搞到咁疆，始終係屋企人，長輩大部分都係藍絲

好彩我啲同輩親戚全部黃，仲肯借地方住

我朋友有樓係元朗, 今次真係多得政府同黑鄉黑唔少。
樓主老母智力有問題, 唔怪得樓主咁嬲。

想睇下

今日個腦細先同我講gphone收美國錢
我真係心諗點解有人可以好似生存緊係平行世界

我全家都係黃絲，岩岩仲成功勸到個淺藍親戚做淺黃

絲打唔好灰心，爹娘親都不及手足親
呢度好多同路人支持你

老老實實。
元朗單野都好多淺藍頂唔順變左反政府。
仲留係藍絲世界既人.. 我相信已無得救, 放棄佢地, 心理上會好過點。

我都係一樣，成間屋都係藍絲，仲要係親老共，我而家日日喺屋企同佢地battle⋯

支持你！我父母都係藍絲，今日同佢哋都一直在爭論，嬲到唔想再見佢哋！

加油拆一貼百

廢柴

dude, you are not alone.

巴打有料

推